香港獨立，唯一出路

現場有人嗌，但冇人敢報？
上轉FB得城大編委有提到，有冇人見到其他媒體有報？

港獨唔係主流但算唔算被抹殺聲音？